[{"question": "https://www.zhihu.com/question/21638597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21638597/answer/544176795", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u4e2a PPT \u6280\u5de7\u8ba9\u81ea\u5df1\u89c9\u5f97\u4eba\u751f\u90fd\u4eae\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304706190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304706190/answer/546010046", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u770b\u4e00\u773c\u5c31\u7231\u4e0a\u7684\u624b\u673a\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301952562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301952562/answer/563423355", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6536\u5230\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u5feb\u9012\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301952562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301952562/answer/554517864", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6536\u5230\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u5feb\u9012\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306162287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306162287/answer/556854619", "content": "\n\u6211\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u559c\u6b22\u300a\u72d7\u5341\u4e09\u300b\uff0c\u6216\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279585715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279585715/answer/529460609", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u519b\u4eba\u5f88\u5c11\u91c7\u7528\u529b\u91cf\u8bad\u7ec3\uff0c\u5927\u90e8\u5206\u91c7\u7528\u8010\u529b\u8bad\u7ec3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267417235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267417235/answer/561546655", "content": "\n\u52a0\u62ff\u5927\u9e45\u724c\u7fbd\u7ed2\u670d\u4e0e\u4e2d\u56fd\u6ce2\u53f8\u767b\u7fbd\u7ed2\u670d\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308793805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308793805/answer/572872460", "content": "\n\u6709\u4e2a\u201c\u8111\u5b50\u6709\u75c5\u201d\u7684\u5973\uff08\u7537\uff09\u670b\u53cb\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63212359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63212359/answer/557103046", "content": "\n\u4f60\u5728\u5403\u81ea\u52a9\u65f6\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307932869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307932869/answer/570194172", "content": "\n\u67ef\u57fa\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55147202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55147202/answer/562626227", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u6076\u5fc3\u7684\u6076\u4fd7\u6b4c\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308821701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308821701/answer/571849111", "content": "\n2019 \u4e9a\u6d32\u676f C \u7ec4\u6b66\u78ca\u6885\u5f00\u4e8c\u5ea6\u4e8e\u5927\u5b9d\u66ff\u8865\u5efa\u529f\uff0c\u56fd\u8db3 3:0 \u83f2\u5f8b\u5bbe\u63d0\u524d\u51fa\u7ebf\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u56fd\u8db3\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308136456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308136456/answer/568827608", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b88\u671b\u5148\u950b\u514d\u8d39\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38908724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38908724/answer/553224090", "content": "\nHiFi\u548c\u6444\u5f71\u54ea\u4e2a\u66f4\u70e7\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308680768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308680768/answer/571880661", "content": "\nNBA \u51fa\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7a92\u606f\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281271203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281271203/answer/565118176", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e16\u4eba\u7686\u82e6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268776431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268776431/answer/567927354", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5e94\u8be5\u575a\u6301\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272065178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272065178/answer/569614223", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7956\u4f20\u4ee3\u7801\u88ab\u79f0\u4e3a\u5c4e\u5c71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308043691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308043691/answer/571877077", "content": "\n\u600e\u6837\u8bc4\u4ef7\u300a\u6b4c\u624b2019\u300b\u7b2c\u4e00\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58332269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58332269/answer/570458096", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u6709\u6ca1\u6709\u516c\u52a1\u5458\u70ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266875169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266875169/answer/567435373", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6700\u9ad8\u6cd5\u6838\u51c6\u300c\u592a\u5e73\u6d0b\u5927\u9003\u6740\u6848\u300d\u4e94\u540d\u4e3b\u72af\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308667818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308667818/answer/571079517", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u963f\u91cc\u5973\u5458\u5de5\u5355\u65b9\u9762\u81ea\u8ff0\uff1a\u56e0\u5de5\u4f5c\u5931\u8bef\u88ab\u4e09\u540d\u540c\u4e8b\u5f3a\u5236\u5728\u4f1a\u8bae\u5ba4\u5ba1\u95ee 8 \u4e2a\u5c0f\u65f6\u4e00\u4e8b\uff1f(\u7591\u804c\u52a1\u4fb5\u5360)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306671222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306671222/answer/568633774", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5976\u8336\u59b9\u59b9\u539f\u8c05\u5218\u5f3a\u4e1c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58604214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58604214/answer/565294774", "content": "\n\u6709\u4e00\u53cc\u5927\u957f\u817f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302493909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302493909/answer/564697115", "content": "\n\u56e2\u652f\u4e66\u4e70\u4e86iPad Pro\u4ecd\u9886\u52b1\u5fd7\u5956\u5b66\u91d1\uff0c\u6211\u8be5\u4e3e\u62a5\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308381312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308381312/answer/569163597", "content": "\n\u817e\u8baf\u8981\u8ba9sunnee\u5728\u706b\u7bad\u5c11\u5973\u4e2d\u51fa\u9053\uff0c\u5230\u73b0\u5728\u6765\u770b\u662f\u597d\u4e8b\u8fd8\u662f\u574f\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272065178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272065178/answer/569666893", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7956\u4f20\u4ee3\u7801\u88ab\u79f0\u4e3a\u5c4e\u5c71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56778731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56778731/answer/567223838", "content": "\n\u8003\u7814\u590d\u8bd5\u9762\u8bd5\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7684\u5efa\u8bae\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305507128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305507128/answer/559161157", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u80fd\u529b\u5f88\u91cd\u8981\uff0c\u4f46\u5927\u591a\u6570\u4eba\u5374\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296333267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296333267/answer/568400079", "content": "\n\u5bb6\u957f\u8981\u5728\u5b69\u5b50\u9762\u524d\u8868\u9732\u51fa\u300c\u8d5a\u94b1\u8f9b\u82e6\u3001\u6211\u4eec\u5bb6\u4e0d\u5bcc\u88d5\u300d\u8fd9\u6837\u7684\u6001\u5ea6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290749687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290749687/answer/535173310", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f57\u6c38\u6d69\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302973128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302973128/answer/543799234", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b58\u5728\u90e8\u5206\u4eba\u4ee5\u9ad8\u901a\u82af\u7247\u5f3a\u4e8e\u534e\u4e3a\u82af\u7247\u800c\u81ea\u8c6a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47342018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47342018/answer/560773263", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u65e6\u81ea\u5df1\u521b\u4e1a\u4e86\uff0c\u5f88\u96be\u518d\u56de\u5230\u516c\u53f8\u53bb\u5750\u73ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296132052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296132052/answer/556322579", "content": "\n\u4e92\u8054\u7f51\u884c\u4e1a\uff082018 \u5e74\uff09\u7684\u88c1\u5458\u6f6e\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u5f00\u59cb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22977602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22977602/answer/552897725", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u98de\u673a\u7684\u8d77\u843d\u67b6\u8981\u8bbe\u8ba1\u6210\u53ef\u6536\u8d77\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270748332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270748332/answer/553269279", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7231\u6f5c\u6c34\u7684\u4e4c\u8d3c\u4f5c\u54c1\u300a\u8be1\u79d8\u4e4b\u4e3b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264960516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264960516/answer/553347357", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u540d\u5973\u4eba\u5e74\u85aa\u8fc7\u4e8650\u4e07\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304611853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304611853/answer/553444886", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u6570\u5b66\u548c\u7406\u8bba\u7269\u7406\u5df2\u7ecf\u53d1\u5c55\u5230\u591a\u4e48\u4ee4\u4eba\u9707\u60ca\u7684\u6c34\u5e73\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304849456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304849456/answer/551297298", "content": "\n\u5728\u5168\u7403 5G \u5e02\u573a\u4e2d\uff0c\u534e\u4e3a\u626e\u6f14\u4e86\u600e\u6837\u7684\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31091255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31091255/answer/547242506", "content": "\n\u6050\u9f99\u6b7b\u4e86\u90a3\u4e48\u4e45\uff0c\u53ea\u5269\u4e0b\u9aa8\u5934\u4e86\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u786e\u5b9a\u6050\u9f99\u957f\u5f97\u50cf\u8725\u8734\u90a3\u6837\u7684\u76ae\u80a4\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u50cf\u5a03\u5a03\u9c7c\u90a3\u6837\u7684\u76ae\u80a4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53767670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53767670/answer/566474476", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u706b\u8f66\u7968\u62a2\u7968\u8f6f\u4ef6\u52a0\u901f\u5305\u7684\u5b58\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26029676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26029676/answer/542373021", "content": "\n\u5b69\u5b50\u7684\u5b9a\u4f4d\u624b\u8868\u906d\u5e7c\u513f\u56ed\u8001\u5e08\u62b5\u5236\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67948916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67948916/answer/520760378", "content": "\n\u81ea\u5b66\u7f16\u7a0b\u548c\u8ba1\u7b97\u673a\u79d1\u73ed\u51fa\u8eab\u7684\u5dee\u522b\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52222790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52222790/answer/565439943", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u770b\u4f3c\u6587\u96c5\u5b9e\u5219\u5c34\u5c2c\u7684\u7ffb\u8bd1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307669236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307669236/answer/565672748", "content": "\n\u4f60\u90fd\u5b58\u4e86\u54ea\u4e9b\u6c99\u96d5\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296178433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296178433/answer/531698737", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u534e\u4e3a\u6ca1\u6709\u6838\u5fc3\u6280\u672f\uff0c\u56e0\u4e3a\u82af\u7247\u7528\u7684\u662f ARM \u67b6\u6784\uff0c\u4e00\u65e6\u88ab\u505c\u6b62\u6388\u6743\uff0c\u5c31\u4f1a\u505a\u4e0d\u51fa\u82af\u7247\u300d\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48372904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48372904/answer/551809474", "content": "\n\u6210\u529f\u4e22\u6389\u4fdd\u7814\u8d44\u683c\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303775397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303775397/answer/541774408", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u58c1\u7eb8\uff08\u8be6\u60c5\u6709\u4ecb\u7ecd\u5173\u6c34\u5370\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31401165", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31401165/answer/562991632", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u4eba\u53ef\u4ee5\u79f0\u4e3a\u7eff\u8336\u5a4a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284939230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284939230/answer/525788548", "content": "\n\u623f\u4ef7\u771f\u7684\u4f1a\u5c31\u8fd9\u6837\u4e00\u76f4\u6da8\u4e0b\u53bb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292862228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292862228/answer/572070029", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\u4e00\u76f4\u6df1\u57cb\u5fc3\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21619481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21619481/answer/542175918", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d App \u662f\u4f60\u611f\u89c9\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295289276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295289276/answer/570585440", "content": "\n\u519b\u8425\u4f19\u98df\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284918405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284918405/answer/524861622", "content": "\n\u4e2a\u4eba\u7a0e\u540e\u6708\u85aa\u4e00\u4e07\u5728\u5317\u4eac\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308793805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308793805/answer/572803707", "content": "\n\u6709\u4e2a\u201c\u8111\u5b50\u6709\u75c5\u201d\u7684\u5973\uff08\u7537\uff09\u670b\u53cb\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295150519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295150519/answer/525908181", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u6700\u6ca1\u7d20\u8d28\u7684\u5f00\u8f66\u884c\u4e3a\u662f\u54ea\u79cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290281504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290281504/answer/546060833", "content": "\n90 \u540e\u6bcf\u4e2a\u6708\u5de5\u8d44\u591a\u5c11\u7b97\u6b63\u5e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308869215", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308869215/answer/572287410", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5973\u5b50\u7eb1\u5e03\u5165\u8179\u6b7b\u4ea1\u300d\u88ab\u5b9a\u6027\u4e3a\u4e00\u7ea7\u7532\u7b49\u533b\u7597\u4e8b\u6545\uff1f\u8c01\u5e94\u8be5\u627f\u62c5\u4e3b\u8981\u8d23\u4efb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301138796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301138796/answer/561907009", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6b4c\u624b\u300b2019 \u9996\u53d1\u9635\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308624708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308624708/answer/570971072", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7537\u5b50\u8bbe\u8ba1\u751f\u4ea7\u67aa\u652f\u914d\u4ef6\u5e76\u4ee5\u300c\u901a\u5395\u5668\u63e1\u628a\u300d\u540d\u4e49\u9500\u552e\uff0c\u4e00\u5ba1\u88ab\u5224 13 \u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32325405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32325405/answer/571290971", "content": "\n\u798f\u5efa\u5730\u7406\u4f4d\u7f6e\u8fd9\u4e48\u597d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5176\u7ecf\u6d4e\u8fd8\u4e0d\u591f\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308043691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308043691/answer/566788428", "content": "\n\u600e\u6837\u8bc4\u4ef7\u300a\u6b4c\u624b2019\u300b\u7b2c\u4e00\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300378840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300378840/answer/545472386", "content": "\n\u6b27\u7f8e\u5973\u6027\u662f\u5426\u4e0d\u613f\u5ac1\u7ed9\u4e9a\u6d32\u7537\u6027\uff1f\u9664\u4e86\u6587\u5316\u5dee\u5f02\uff0c\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20694013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20694013/answer/570149319", "content": "\n\u5982\u4f55\u514b\u670d\u81ea\u5351\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308219081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308219081/answer/568992955", "content": "\n\u628a\u4e00\u4e2a\u6e38\u620f\u73a9\u5230\u6781\u81f4\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308821701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308821701/answer/571857326", "content": "\n2019 \u4e9a\u6d32\u676f C \u7ec4\u6b66\u78ca\u6885\u5f00\u4e8c\u5ea6\u4e8e\u5927\u5b9d\u66ff\u8865\u5efa\u529f\uff0c\u56fd\u8db3 3:0 \u83f2\u5f8b\u5bbe\u63d0\u524d\u51fa\u7ebf\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u56fd\u8db3\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288871639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288871639/answer/498932729", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u9999\u6e2f\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304102027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304102027/answer/571660473", "content": "\n\u4eba\u751f\u5728\u4e16\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u5ff5\u662f\u8d8a\u65e9\u5efa\u7acb\u8d8a\u597d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23937444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23937444/answer/570944517", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5bf9\u5916\u7ecf\u8d38\u5927\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296480612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296480612/answer/549938080", "content": "\n\u7238\u7238\u5728\u75bc\u7231\u5973\u513f\u7684\u65f6\u5019\u5bf9\u5973\u513f\u5230\u5e95\u80fd\u6709\u591a\u75bc\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22456239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22456239/answer/546948571", "content": "\n\u8bfb\u4e86\u5f88\u591a\u4e66\uff0c\u4f46\u662f\u90fd\u5fd8\u6389\u4e86\uff0c\u8bfb\u4e66\u7684\u610f\u4e49\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290387649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290387649/answer/552522368", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u770b\u4e09\u56fd\u89c9\u5f97\u5218\u5907\u662f\u4ec1\u541b\uff0c\u957f\u5927\u540e\u518d\u770b\u4e09\u56fd\u4e3a\u4f55\u53c8\u89c9\u5f97\u5218\u5907\u66f4\u50cf\u662f\u4e00\u4e2a\u4f2a\u541b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31136054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31136054/answer/567067962", "content": "\n\u5982\u4f55\u70bc\u51fa\u5b8c\u7f8e\u7684\u732a\u6cb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21862436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21862436/answer/569367408", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28131646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28131646/answer/555692909", "content": "\n\u5982\u4f55\u5a36\u5230\u4fc4\u7f57\u65af\u5973\u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296719198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296719198/answer/554752814", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u7269\u7406 \u672c\u4eba\u5df2\u5d29\u6e83  \u6c42\u6307\u6559  \u600e\u4e48\u5b66\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307558418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307558418/answer/568526548", "content": "\n5G \u548c\u6211\u4eec\u73b0\u5728\u7528\u7684 WiFi \u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307669236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307669236/answer/564347257", "content": "\n\u4f60\u90fd\u5b58\u4e86\u54ea\u4e9b\u6c99\u96d5\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39870793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39870793/answer/566587933", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u83dc\u8fd9\u4e48\u6cb9\uff0c\u4f46\u662f\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e0d\u80d6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303482683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303482683/answer/561673368", "content": "\n\u4eba\u5728\u5e74\u8f7b\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u6700\u6838\u5fc3\u7684\u80fd\u529b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50364416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50364416/answer/566381761", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u770b\u8fc7\u5c31\u4e0d\u4f1a\u5fd8\u7684\u955c\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27720960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27720960/answer/560893284", "content": "\nExcel \u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7528\u7684\u6280\u5de7\uff0c\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297300744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297300744/answer/516797625", "content": "\n\u4ece\u6b66\u4fa0\u89d2\u5ea6\u6765\u8bf4\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u592a\u543e\u7ed8\u5377\u300b\u7684\u95e8\u6d3e\u3001\u6b66\u529f\u8bbe\u5b9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305983806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305983806/answer/553907886", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8363\u8000Magic 2\u51fa\u73b0\u7684\u5927\u91cf\u5145\u7535\u53e3\u5f00\u88c2\u7684\u95ee\u9898\uff0c\u800c\u4e14\u6bcf\u4e2a\u5f00\u88c2\u7684\u624b\u673a\u90fd\u662f\u5145\u7535\u53e3\u5de6\u4e0a\u89d2\u548c\u53f3\u4e0b\u89d2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295608464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295608464/answer/557254171", "content": "\n\u8def\u4eba\u5411\u7ad9\u5c97\u58eb\u5175\u656c\u793c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274436416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274436416/answer/501988448", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u5728\u67d0\u4e2a\u77ac\u95f4\u89c9\u5f97\u6570\u5b66\u662f\u7f8e\u7684\uff0c\u6216\u8005\u88ab\u6570\u5b66\u9707\u64bc\u5230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304757674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304757674/answer/546374749", "content": "\n\u524d\u7aef\u4e09\u5927\u6846\u67b6\u4ee5\u53cajquery\u4e0ebootstrap\u8fd9\u79cd\u6846\u67b6\u6709\u4ec0\u4e48\uff08\u6982\u5ff5\u4e0a\u3001\u8303\u7574\u4e0a\u7684\uff09\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297483496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297483496/answer/556253756", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u4f60\u53bb\u8fc7\u4e1c\u5357\u4e9a\u624d\u77e5\u9053\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290749687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290749687/answer/555533554", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f57\u6c38\u6d69\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26790168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26790168/answer/509065947", "content": "\n2018\u6dd8\u5b9d\u5f00\u5e97\u672a\u6765\u53d1\u5c55\u524d\u666f\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269018508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269018508/answer/556543592", "content": "\n\u62fc\u591a\u591a\u80fd\u5426\u6210\u4e3a\u4e0b\u4e00\u4e2a\u6dd8\u5b9d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285167315", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285167315/answer/550729372", "content": "\n\u4e2a\u4eba\u7a0e\u540e\u6708\u85aa\u4e00\u4e07\u5728\u6210\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302969637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302969637/answer/543316316", "content": "\n\u6295\u884c\u5973\u751f\u8981\u575a\u6301\u4e0b\u53bb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294983214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294983214/answer/493777482", "content": "\nNBA\u5355\u6311\u8c01\u6700\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302127448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302127448/answer/565669255", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u533f\u540d\u624d\u6562\u53d1\u51fa\u6765\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302928126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302928126/answer/569622647", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u8fd9\u4e48\u591a\u7537\u6027\u8ba8\u538c\u5973\u6743\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302368680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302368680/answer/531455613", "content": "\n\u5047\u5982\u7f57\u6c38\u6d69\u8ba4\u771f\u505a\u624b\u673a\uff0c\u9524\u5b50\u79d1\u6280\u80fd\u7ef4\u6301\u4e0b\u53bb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271547749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271547749/answer/500304583", "content": "\n\u7a76\u7adf\u8981\u591a\u52aa\u529b\u624d\u80fd\u4e0a\u6e05\u5317\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25084350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25084350/answer/569297772", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u652f\u6301\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308821701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308821701/answer/572058733", "content": "\n2019 \u4e9a\u6d32\u676f C \u7ec4\u6b66\u78ca\u6885\u5f00\u4e8c\u5ea6\u4e8e\u5927\u5b9d\u66ff\u8865\u5efa\u529f\uff0c\u56fd\u8db3 3:0 \u83f2\u5f8b\u5bbe\u63d0\u524d\u51fa\u7ebf\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u56fd\u8db3\u8868\u73b0\uff1f\n"}]